東張西望吹奏任食雞煲

有無伏
有無人知響邊
咁平肯定唔慌好

有無伏
乜名